［ps4]你哋會唔會咁撚樣

事源PS4 r6 打黃銅rank 用手制打得好少少贏咗
條友就即刻send句野

我都知冇乜證據支持小弟我唔係滑鼠
但係佢唔洗咁撚樣屈9我呀嘛
屌好慘，唔好屌得咁大力

打個機輕鬆下比佢搞到冇心情

好有潮文feel
打下機駛乜哂氣同佢嘈
覆佢一句i am winner you are losser已經收佢皮啦

咪撚理哩啲on9啦

叫佢買返套囉

記得同自己講打機for fun only

你講得啱呀，痙攣哥哥

呢d我直接已讀不回

自爆咗唔緊要見到我打say個hi

咁又放人上網
大家都係小學雞 相煎何太急

Sorry ar

以後呢啲只需覆一句
losing is fine but don't be a sore loser

我就打呢句比佢

你屈返佢話用滑鼠都唔夠你打嘛

Console仔

得罪你對唔住，我下次用wii手制挽

仲持續更新緊唔知佢幾時打完

見到呢啲輸唔起嘅戇鳩仔直接無視得啦

答佢 係咪全世界贏你既都用滑鼠？

點解你要解釋咁on9 就咁講 話佢輸左 就咪撚講咁撚多

屈番佢
你用埋滑鼠都係輸

咪撚理佢啦
btw 手制玩r6好撚難玩

樓主唔好再同佢嘈啦

屈番佢幾過癮
樓主試下

講咗未覆

槍game都輸唔起

好配服你咁有心機同佢慢慢理論

好啦，挽多幾個字就瞓啦

直接report同block好過

挽你老母

好佢唔覆啦，完

此post已完

Sorry，語音輸入

用滑鼠咪認囉

小朋友齊打交

樓主太斯文
你睇下連登仔平時係點樣屌人

同以前cs 一輸就屈人外掛一樣

但樓主真係有用滑鼠

Console好得過pc同中国外掛玩
利申: I have both

係笑死

樓豬對啲小朋友咁認真
真係變咗買部機返嚟係鬥搏嘴多過打機

試吓用腳趾

set返好友先可以send訊息俾你啦

其實用滑鼠有乜問題

輸咗要屌人就咪玩PVP
樓主又唔係用外掛 屌人打得好過你
不如玩返單機驚喇

用咪用囉. 放上連登圍爐取暖就代表冇用咩.
用 mouse keyboard 比人串好正常

其實玩ps4槍game用滑鼠既人可唔可以講下自己咩心態
殺完人贏左會唔會覺得自己真係好勁